其實陳柏宇憑咩咁紅？

條底褲

垃圾歌手

你扯我扯

你含住我 我亦含住你 咬大棍

當連大文豪都紅
陳柏宇紅都好正常

憑佢以前唔紅

如果放佢係10，20年前，基本上會係個三線歌手

蜀中無大將

好聽呀d歌

聽佢上次演唱會有少失望
不過本身期望都無咩

把聲薄到死 前排開演唱會一班忽然歌迷係咁瘋狂吹奏

樣又唔係靚仔